最後通牒，你咪唔好幫手打國際戰線囉

做人做狗自己決定，
五眼開口講收香港人，
英國都放口風會做政治審查
雖然詳情未知，但睇你一直social media就最方便，
我就6月用ig fb twitter打足差唔多一年，
我就唔擔心提供唔到證據

但你呢？

一個月前我仲求你申請Twitter，
今日開始show你hand，
你記得繼續唔幫手，

到時遲左或者無料比人唔好怪自己on9

Twitter鬥黃正式開始

申請啦喂

有隻負皮狗

推

舊年六月開twitter做文宣

但係唔走lu 香港是我家

比你大到
唔敢懶了